紐時指美國暗地驅逐兩名疑從事間諜活動的中國外交官

美國《紐約時報》報道，兩名中國大使館人員今年9月駕車，闖入弗吉尼亞州一個特種部隊的軍事基地後，華府暗地裡驅逐這兩名中方人員，懷疑他們涉及間諜活動，是超過30年來，首次有懷疑涉及間諜活動的中國外交官員被驅逐出境，而美國及中國政府都無公布這宗事件。報道引述知情人士說，美國當局相信最少一人是中方情報人員，在外交官身分掩護下工作。兩人逃避美國軍方人員追截，直至有消防車堵塞他們的去路才停下。報道說，事件令特朗普政府更憂慮，中國進一步擴大在美國的間諜活動。有美國情報官員直言，中國構成的間諜威脅，比任何一個國家都要大。

2019-12-15 21:37:20

Source: RTHK即時新聞 tg channel

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

沙卜到揸車衝入特種部隊軍營
冇被人即場射殺都偷笑

趕晒啲支那人返支那啦

d 間碟連外國者導彈資料都偷，美國唔係忍呀...